拖延症候群之執行力低到

見到隔離巴打個po講後悔冇勤力讀書。比起依樣，我反而諗到到依家自己出到社會做嘢，都係做一樣嘢，拖十世。其實明明個腦有好多諗法，但唔知點解硬係唔想做佢出嚟，有時會諗可能係太多濕星嘢煩，所以集中唔到。

但諗返轉頭，係自己成日拖拖拖，一拖得耐，仲覺得壓力山大，係咁瞓壓力教，然後又開始做唔到嘢嘅輪迴

其實以前實書嗰時都deadline fight，不過總會有力fight，唔知點解出到嚟做嘢先成日力不從心咁。
執行力 0

有冇巴絲都係咁？一齊集集氣

Same here 一事無成

我都係

其實我份工係自己想做嘅嘢
但都係咁
我諗緊係咪deadline fight開 搞到個人咁

不過咁 我又覺得唔洗死
係想比返啲改變自己
巴打你個情況又係點

牛扒巴 咁你有冇因爲咁而好大壓力比自己？

一事無成
唔同既係我仲未搵到工做

近deadline就大壓力

讀書果陣反而好少做deadline fighter，但生活上其他野拖得就拖 ，例如成日想去學下其他野，但拖拖下就冇左件事。做野一樣有呢個問題，可能本身做緊份唔多鍾意既工 ，拖得就拖..

而家嘗試改善，寫好每日要完成既野，盡量做哂佢

我都有好多嘢想學
你依家用緊個方法掂唔掂
好想要嗰種鬆一口氣嘅感覺

同感，又係讀書deadline fight開，但出黎愈來愈無力，可能完左讀書之後個人都無咩大方向所以無推動力

試過拆細要做的事睇下有無改善，結果變成不停做d鎖碎野

有少少改善既

其實都係心態問題，有d野成日都拖黎做

我都覺
同埋成日都做一又想二
心掛掛要做依樣做嗰樣
結果一日完
就推推推到下一日